往事只能回味

香爾

留名

留你老木

好惡

琴晚訓教有隻蚊 打咗半個鐘 希望今晚冇蚊

o型血？

=.=

係 最惹蚊

唔係b咩=.=

o甜

橙

你甜d

wohoooo

wohoooo 話比c煙嫂知 你死啦

枝煙嫂？？？？
佢係女？？？

係呀

okok